香港人類發展指數2020維持世界第4，中國為85

人類發展指數係一個普遍用黎衡量各國發達程度既指標
主要根據壽命、人均購買力平價GDP同國民接受教育水平黎做比較
香港係上年份報告係世界第4，今年份報告幾日前先出爐，香港維持係世界第4

以下係部份國家既排名
1. 挪威
2. 愛爾蘭 / 瑞士
4. 香港 / 冰島
6. 德國
7. 瑞典
8. 澳洲 / 荷蘭
10. 丹麥
11. 新加坡 / 芬蘭
13. 英國
…
16. 加拿大
17. 美國
…
19. 日本
…
23. 韓國
…
26. 法國
…
…
…
85. 中國

比中國搞足23年都仲可以排世界第4
仲要係比一個排85既落後國家統治
香港人到底有幾勁，但同時到底前世又做錯過d咩事？

如果香港係獨立國家，絕對係世界一流，新加坡根本唔會入到流

壽命>長命但健康差，靠醫療吊住條命
人均購買力平價GDP>少部份人好有錢但百物騰貴，極高貧富懸殊
國民接受教育水平>一街大學生，但做唔到歐美大學生水平

又冇將自由，平等，法治呢d計入去，得啖笑，大家唔好打飛機

歐美大學生水平

五毛曬左個ac啦

多謝提供笑話

份報告已犯國安法

建議你睇多幾個reply先話人5毛5毛
定係你係果d最鐘意香港好好，大家唔好走果d人黎

咁香港真係無乜空間比班大學生發揮
自然覺得比唔上 好正常
做到成績出黎再講

香港人要班排85嘅原始人管，睇到都知有問題啦